有懷疑打18222

最近見到好多聲稱警察既人執法
各位市民如果懷疑係冒警
打過去查詢下